任何感情，一個人放棄，兩個人皆輸

決定得一齊
有咩事咪兩個人面對
只係逃避問題依然存在
一來就用分開做方法直情不負責任

定係一直逃避問題嘅係你

可能唔想比負擔你

我發現問題，不過忍咗一排
到尋日拎咗出來講
但佢逃避問題
話要分開

其實兩個人一齊負擔先解決到問題
自己覺得對對方好
但係咪真係好？
兩個人一齊
應該事事都關大家事
我反而想佢比我承受
都好過佢自己逃避

Sorry我發咗絲打你發脾氣

當佢生命有比你更吸引既人/事
仲洗乜同你面對問題攞苦黎辛

講得啱啊巴打